[
        {
            "questionText": "Когда можно производить переключение передач автогрейдеров с переднего хода на задний и наоборот?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "После полной остановки.",
                "На небольшой скорости.",
                "На ходу."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Насколько ниже уровня нижней кромки заливной горловины должен находиться уровень масла в центральном редукторе заднего моста автогрейдера ДЗ-122А?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "5 - 10 мм.",
                "10 - 15 мм.",
                "15 - 20 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда рекомендуется переключать ступени дополнительной коробки самоходного скрепера?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "В движении на средних оборотах двигателя.",
                "В движении на минимальных оборотах двигателя.",
                "При остановленном скрепере."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько вальцов у катка \"Амкодор 6622А\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Два.",
                "Один.",
                "Отсутствуют."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько моточасов производится замена гидромасла у виброкатка 3414Р?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 500 мото/ч.",
                "Через 1000 мото/ч.",
                "Через 2000 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Текущий ремонт (ТР) производится после отработки асфальтоукладчиком:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "2000 мото/ч.",
                "2500 мото/ч.",
                "3000 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании необходимо производить смазку подшипников заднего вальца катка ДС-30?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При ТО-3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли эксплуатация самоходного скрепера без одного болта или гайки крепления диска колеса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Допускается.",
                "Не допускается только на транспортных работах.",
                "Не допускается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При включении стартера двигателя Д-245 не проворачивается коленчатый вали дизеля. Какая возможная причина?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Слабая затяжка клемм аккумуляторной батареи.",
                "Чрезмерное натяжение ремня вентилятора.",
                "Высокий уровень электролита в аккумуляторной батарее."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая максимально допустимая скорость передвижения катка ДС-31 должна быть при его обкатке?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "4 км/ч.",
                "6 км/ч.",
                "10 км/ч."
            ]
        }
    ]
    